Тестовое задания компании Tapgerine
Балансировщик команд для WorldOfTanks

Задача поставленная в данном балансировщике, это одна из самых тривиальных задача которую решают алгоритмы из области machine learning.
Семейство алгоритмов которые занимаются балансировкой назвыаются алгоритмы кластеризации.

Так же стоит заметить, что балансировка по одному параметру, не является хорошим решением для создания команд.
Т.к. при создании команд с учетом одного параметра появляется множество вопросов, один из которых, напрмиер, возможность создание команд с одинаковым составом.

Для создание более реального пример балансировщика, я так же использовал параметр mark_of_mastery из АПИ аккаунты/техника игрока.
Однако тип распределения может быть изменен при запуске скрипта.

Для данного тестового задания я использовал наиболее простой алгоритм линейной кластеризации (k-means), однако стоит заметить, 
что для реального балансировщика необходимо использовать алгоритмы иерархической кластеризации т.к. они основаны на древовидных структурах и позволяют 
создавать группы объектов исходя из многих параметров, а так же отличаются более высокой производительностью относительно линейных алгоритмов.

Параметры запуска балансировщика:

php index.php <количество игроков для выборки> <минимальный уровень техники> <максимальный уровень техники> <тип балансировки>

 - "количество игроков для выборки": параметр отвечающий за кол-во игроков учавствующих в балансировке
 - "минимальный уровень техники": параметр отвечающий за минимальный уровень техники игроков
 - "максимальный уровень техники": параметр отвечающий за максимальный уровень техники игроков
 - "тип балансировки": тип балансировки, может принимать параметры 1 и 2
 	- 1 - балансировка без использования mark_of_mastery
 	- 2 - балансировка с использованием mark_of_mastery